６８９，仲證明唔到你條仆街做吳三桂，引入外國勢力！

請泛民要求邊個下台

佢真係好煩 講埋曬d成日賴係諷刺對人又無建設性既野